不投了

要返工

屌你老母臭西

食屎啦 無腰骨正奴才

關我撚事

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

仲係度玩膠 on9 仔玩單機啦

單機啦